我決定重新做人，開始戒色戒丁

day1

岩岩打完丁

LM等睇J圖

難我唔到既

咁易咩巴打

1日2丁

圖4 女友feel

Av 已del,名器已收埋